---
title: "Sobre"
image: "profile.jpg"
weight: 0
---

Esto es **Introducción**, un tema mínimo con desplazamiento para sitios web hechos con [Hugo](https://gohugo.io).

### Características

* Visualización responsiva a cualquier tipo de pantalla
* Suave fade-in al cargar el sitio con CSS3
* Desplazamiento suave a las secciones de la página desde la navegación
* Temas claros y oscuros
* Seccion _Projects_ con cualquier número de proyectos: configurable como galería de fotos, popup con detalles, o links externos
* Seccion _Blog_ con la inclusión opcional de _Latest Post_, en la página principal o como una seccion separada
* Soporte para HighlightJS
